永安旅行社員工facebook出po話只請藍絲！！

嘩 講到出曬面 入職原來要做政治審查！
永安個page都開始刪人留言！！
想問下係咪請人可以咁？講到咁出面可唔可以去平機會告佢？

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

杯撚到佢執粒

有咩咁出奇
俾大陸公司買咗

put it to the black list.

推推推推
不推不是人

[推到有人睇 - 未經熟實] 永安旅遊遊學部主管表明只請藍絲

我都開左

比Ctrip 買撚左
康泰就海航？

屌佢老母

聽日入機場！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！